
                      Uff! Espectacular, hacía tiempo que no salía del cine habiendo sentido lo mismo que alguno de los personajes de la película, en este caso como personajes físicos sólo hay uno y medio porque se ve la cara de la persona que está enterrada y otra más, las demás son voces, por mi parte no pare de moverme en la butaca casi actos reflejos iguales que el personaje, es inquitante, conmovedora, inusual y  me parece buenísima la crítica soterrada que va haciendo poco a poco a la burocracia estadounidense que se puede pasar a otros paises, y por último la canción de despedida compuesta por el propio director que hace que toda la ansiedad que has tenido durante el film desaparezca y te relaje y te quedes unos minutos quieta en la butaca.
        
            